除左勞力工，有咩工唔係女人易搵工d

屌

電腦，電莖

大律師
女做事務律師多
好似

護士

司機

你係咪調轉左
男護難搵工過女果喎

消防

參軍
行船
農業

機師